（手捲煙） 召喚手捲煙爸打

有冇手捲煙爸打分享下有咩味好食

食開特香同double vanilla
紙一定要用ocb
其他紙燒出黎有陣味

amber leaf

食慣mc choco 同 cofe.

最近買左運尼拿味 聞落去臭到仆街

Ocb 紙試左 真係掂 有冇filter推介？

巴打你ocb 紙用深色定淺色個隻

我其實想問下啲果味rolling paper燒出黎會唔會有果味？
我淨係知奶嗰下甜甜地

樓主一定食開大麻
警已報

我知尖沙咀有間野 賣啲紙係有味 但我冇買黎試
你甜甜地應該係用深啡色嗰隻紙？

用開淺啡色

Filter 我都想知邊隻好
知道邊隻好話我知 縮得太勁真係好麻煩
我唔食薄荷
之前係尖沙咀買過包sig zag vanilla filter 玩下
食幾口已經縮得好緊要

撞車撞壞腦啊？

呢隻未試過喎 係咪黃色包裝？

唔係，當我冇問過 你可能唔知我講緊咩

新手想入手捲煙.有無邊間推薦?

偉成 ？

特香加薄荷咀

ocb用啡色有彈性d無咁易裂

marc baren double cherry 加double vanilla
但vanilla 就食哂 有冇咩味推薦?

信和地庫好似有間專賣手捲煙嘅鋪

除左煙絲,呢度買乜都平過香港買(連埋運費,匯率)

唔係得Choic一個牌子嘅，食下drum bright blue啦
享受下煙草香淳嘛
ocb都有好多唔同紙，virgin 就一定冇紙味
Raw同zip zap都好好用，raw會有麻味

Rose

Oh